早幾時執機場有邊間保險公司claim 到錢？

用開fwd
不過知佢claim 唔到， 唔用佢
有邊間係成功claim 到
謝謝

push

我自己睇過 蘇黎世 萬通都保 其他無睇

利伸: 萬通agent

求詳細
因為我幫襯緊FWD agent
佢有同事係FB IG 岀post
話FWD travel insurance就住812機場的事件
係特殊情況，會賠
如果樓主都係claim812果日但唔賠
咁真係要搞清楚